[多圖警世post] 尖東IG偽黃呃錢偷圖撚KANJI LAU(2)

原POST:
[多圖警世post] 識偷圖你都可以做髮型師 尖東IG呃錢偷圖撚kin_chong_hair

首先多謝大家睇晒成篇論文咁嘅post同幫手推post推到1001估唔到會咁大迴響
擺一擺佢張柒頭相出嚟等大家認住條撚樣先

上回講到呢個垃圾髮型師KANJI LAU呃錢又串過馬撚，電咗又等於冇電，啲圖又偷返嚟嘅，氹人加$600做焗油先做到梨花頭但嗰日整完已經冇效果，過2日仲向晒外彎同差唔多直返晒，總共比咗$1580，搵佢問返點搞好仲好串咀話「唔覺你個梨花頭有咩問題 你想整到100%咁我幫唔到你」，仲大我話如果我上網誹謗佢佢會用我銀行號碼追究我 又反口話唔退，後尾俾我真係搵到一個日本髮型師同佢嘅作品圖一模一樣，同埋係咁換IG名
上個post嘅留言加 @trashy_stylists_guide嘅投稿夾埋差唔多100個KANJI LAU受害者
而家佢IG名改左叫koise_hair 變左private 求大家繼續report佢

樓豬開左4 5個IG follow佢啲followers狙擊佢 頭幾個好快就比ig del咗 最新嗰個可能因為冇擺上連登佢冇咁快知呢個新ig所以都用左兩日倒 而家就又被del咗 不過都有好多人pm我話多謝我follow佢地 差啲去咗 樓豬表示好感動

出post之後佢恐嚇我問我係咪想收律師信 電話騷擾我 但佢又搵左個女人電話黎搵我扮死狗話知錯 可唔可以傾下 會補償比我 我冇覆到佢 但佢到而家仲未del偷人圖嘅相 我真係睇唔出佢邊忽知左錯

整合下有咩新消息新發現先
同埋有興趣睇髮型界內幕 投稿人爆料嘅可以睇朋友開嘅IG @trashy_stylists_guide 參考下邊間整成點 有冇客投訴
IG:
TG:

1）點解會話佢偽黃？有冇證據？
話說出完post同開左IG之後有個叫kala_kala嘅人恐嚇我問我係咪想收律師信 然後我就知kala_hair_group根本同佢係同一個人嚟 同埋一樣地址 又係係到做tvb編劇講咩呢位miss係一位XXX 佢係2019年6月17出左個post係616 200萬+1嘅相 講proud of you Home Kong但其實係藍屍 姐夫做狗 2個前員工分別爆料話佢叫人唔同傾政治 亦講過班仆街(黃)幾時死 但仲係到扮黃

2）好多前員工爆料 有人話佢地用淘寶假貨 同埋從來都冇入過paimore color染膏淨係得paimore電 但kanjilau就呃人用paimore染髮
3）同埋間野比人淋過紅油 一間野要做到幾差先會比人咁搞 客人做做下頭你比人尋仇又要搞著客人

4）有好多苦主出嚟講 除左講整得幾差 個頭爛晒之外 有一個仲要都曾經俾佢恐嚇 話唱佢嘅話會追究佢 仲要鬧人癲雞 有一個6月10號整嘅頭 搵左佢嘈但佢唔覆

5）係到順便澄清返樓主上個post話tera_stylist好似係KanjiLau 但其實應該係terrance唔係 證據可以睇以下IG post 但不得不講嘅係 真係好多人偷圖！

繼續推爆佢老母

樓主係光復salon 畀嘅大dodo
新po留名
推到條撚樣收皮

樓主梨花頭示意圖

有無多幾張kanji既相？
好似見過佢去黃店

梨花頭係韓式風格.....
搵韓妹髮型師一定最熟手....
點解你地咁堅持要搵MK仔髮型師

韓國果啲髮型師電得好好

睇唔到佢地嘅廣告囉
Btw絲打你都好MK呀你個post好正

中過賤閪kanji伏 苦主留名

推到佢收皮10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

絲打有冇介紹係咪搵韓國人salon

幫樓豬推佢洗頭仔都冇得做

唔特定介紹啦..廢事做打手...
韓國日本唔同香港...前者是但一個髮型師都剪得唔錯...
建議是但搵個合眼緣既試下

係,搵啲韓國人開既SALON...

再推
10

1
推 trashy_stylists_guide
想整頭嘅一眾妹豬快follow

屌佢老母kanji lau 咪洗指意改頭換面

佢都呃得人多 仲要扮黃 轉個撚頭係到恐嚇人

salon界多得呢條撚屌唔少

繼續狙尻佢老母

我又黎推下

推

繼續狙擊呢啲呃飯食既仆街

每日一推

推到條撚樣收皮

條友IG地址係咪轉登改英文
等人唔會一下子聯想到佢係棉登徑紅店
棉登徑=Minden Avenue

WARNING！！！

兩個禮拜前好唔好彩搵咗條pk剪
經歷就同樓主大同小異
唔多講喇
近幾日check信用卡transaction record
發現$1,580簽咗兩筆
打去card centre話原來係做咗兩次授權
但明明我喺salon度只係簽咗一次名(digital signature)
所以如果你最近有去過curious rabbit請check信用卡有冇異常簽賬！

我都係醒起有巴絲講話喺salon俾人盜用信用卡先走去check
點知真係出事！

快啲Follow呢個ig，真係中少好多伏

終於有新post幾驚樓主唔開
推佢老母

等左新post好耐

乞衣佬 報警啦

@koise_hair 棉登徑Minden Avenue Kanji Lau認撚住佢
係喎 呢條友真係好撚賤 改完名又改用英文地址 pin左佢先
記住follow呢個IG 避免中髮型師伏！

好彩絲打你check咗 推
我冇事

搞到我好想推薦我整開頭 黃到爆既髮型師比你
你會感受到前所未有既禮貌同專業既技術
我加焗油都係$200！$600會唔會誇左！

好呀 我會考慮吓

推啦推啦

上個post都有人推真。黃既髮型師
如果佢真係手勢ok可以一試

邊個

好嘢要分享

但係呢到po 我驚太揚😂😂😂 最衰冇得私

呢撚大件事
呢間嘢黑店呢

去ig 投稿啦

加密囉 或者Pm @trashy_stylists_guide 我問返佢

問左髮型師 開心share比大家

Ig: tyleroopshair

我朋友比佢整完頭同我講未見過一個髮型師可以咁好禮貌
我成pat草咁既頭髮都係佢救返
大家有興趣可以搵佢整下 真心推

我有朋友都介紹呢間呀我嗰陣幫襯完kanjilau幾日後見到我朋友story介紹 勁撚嬲 佢冇電到梨花頭都比呢個髮型師吹到成個梨花頭咁
我呢？KanjiLau屎都唔比我 卷卷梳都唔用吓同我亂咁吹 同我男朋友幫我亂吹冇分別

仆你個臭街又改名
koisess_hair

仲有kala_hair_group 都係kanji lau嚟！

好嘅髮型師要推
一齊光復salon界
G持

喂kanji lau koisess_hair 幾時改新名呀
等你呀 改到邊都實幫你推返㗎
包保有新客一google就知曬你臭史嗰隻呀

你pm問下佢丫 佢剪男仔頭都好用心！

Pish 推到多啲人睇到